垃圾健吾 原來連簡單日文都唔識

明明張圖話，20代嘅男子，有四成無同過男性發生過性關係

唔係成日話自己識日文能人所不能咩？

#haha
#依個時候真係慶幸自己識少少日文

啫係6成有

如果係咁，我都係信健吾多啲

佢係唔識中文

好撚柒

好似係改圖嚟，同埋都好似係old news

香港日本語同好會分享了健吾的帖子。
43 分鐘 ·
「20至29歲嘅男性入面，
有四成人冇試過同 #男人 發生性行為」

#明顯係改圖 #健吾應該識睇日文

比佢地依班認字特警周到，真係無得避

以為你係page admin

唔係啦 無佢地咁癲

我興趣只係狙擊健吾依條垃圾

支持你

咁都做到大學講師 等陣教錯學生點算

柒撚到

人地話自己好犀利，得佢先得架

你死啦，方丈份人...

自動省略

通識題，嘜日文要識架咩

健吾真係好撚垃圾
幫住坤狗
最鐘意周圍撩人嘈八婆交

因為對佢來講，性經驗只限於hehe

啱數呀 佢淨係屌男人

連登追擊佢
佢冇得block人

鐘意玩菊花都唔係咁啦下嘛

残りの6割は男性とセックスしたことが。。。

大丈夫です。

呢條廢物食屎啦

やばい

佢基佬黎
所以對佢黎講真係咁解

玩開屎忽可能佢鐘意

.......唔係想撐佢

不過明顯改圖玩野 個男性應該係上一行copy落黎

用屎眼睇野啊佢

都真係擺明改圖撚鳩你地
source:
20代男性の40.6％は童貞

健吾唔識日文
鍾樂偉唔識韓文

肯定係撚緊大家啦

咩呀, 條友自己cap上面幅圖黎講架wor

邊有屈9佢呀

話有錯嘅又可以話你叻唔切
照佢講法信佢又可以話笑你地傻仔

やらないか

人地曲線啊

いい男の子

連登gay佬都唔只六成啦

其實除咗佢個濕9page
有咩page講日本野ok

繼續，誓死追隨你

誰もしたいですか。

感謝

金たま血が出るまでやります

我情願睇 go japan都唔睇佢個垃圾page

Btw 香港啲page都係抄野多

(肯定呢個係健吾個樣)

基佬死全家

有時佢啲中文都寫到1999

唔係有時，係好多時

唔好再討論呢d垃圾啦

要咁樣回佢

健吾真係垃圾，唔記得劇情又要學人評日劇
唔識睇日文又要學人做日本KOL

唔識idol都講idol添啦

邊個嚟？ 冇睇開呢啲垃圾

go japan 有心機啲
人哋起碼會有日本實地報道嘅片

因為go japan嗰個真係日本婆嚟
以前日語大放送個主持

呢條友根本無料

剩係識抽水同鼓吹悲觀文化

と

個電視節目幾正

條傻西無料學人抽水

垃撚圾

成日講野懶係型咁 勁黑人憎

獻醜不如......

垃圾就梗係有人掉出嚟先會見到啦

健吾個死基佬好小氣架！

八婆係咁唔意外

佢d文好似google翻譯咁，都唔知up乜

皮膚無咁好

成日睇gay佬 竟然唔識解呢句

後眼玩完未通乾淨

我記得佢英文都勁屎

屎得只淨玩屎忽

呢啲垃圾都開post 講

邊個得閒理條辣殺

想睇佢嬲嬲豬個死樣

支持追擊

駁唔到

佢垃圾你第一日知？

陰陽屎忽鬼

狙擊健吾你我有責

下佢不嬲都以為自己日文勁，其實唔係勁得去邊

對健吾黎講性經驗=屌屎忽，冇錯

我都好憎佢，亦唔明佢做咩要po個圖
但如果佢有望過張圖係無理由唔明講咩既
佢日文無廢到咁

佢fb置頂訪問柚子條live video
睇左頭廿秒已經火滾熄撚左
「我而家係一間好高級既酒店....將會同佢地發生呢件事....」
屌你做訪問就直接講啦
講到直播開房扑野咁
Gay冇問題
但佢Gay得好姣

平時啲口吻真係

:哈哈哈哈
:有啲野係我做先得

一係就吹奏自己介紹完啲舖頭好多人去
上次講大阪真係笑撚死人

好自豪自己意見好尖銳好毒
講埋啲阿媽係女人
把口衰啲就以為係真知灼見

1000萬人流；大阪之父
日文達人但篇論文用返英文

笑到肚痛

最毒一定係佢後眼

超憎呢件垃圾

大阪之父

竟然未del post,肯定唔知自己柒到應

推

我上次去鳥取行嗰陣同佢坐同一班列車，吹咗陣水

之前話佢on9 個連登post無左 唔知係咪比佢report Del 9 咗

唔差在話因爲佢，飛田新地多咗人去尋歡啦 快餐教父

成日影相學啲女咁嘟起個咀
屌你老母樣撚衰到

拍埋你個名度，真係啱啱好

算啦
響佢世界入面男唔同男搞同冇性行為冇分別

最尾兩句hashtag好撚柒

平時佢最鐘意用個兩個

垃圾健吾

核廢料

佢老母臭閪丫
打壓異己都得嘅咩

對佢黎講同男性發生先係主要

成個post 無撚左啊

嬲到呢

搞埋D小動作

冇人推post就Report delete

好撚小家

你睇下你地玩爛左啦

爛左都可以繼續玩

好在另一個仲係度
陰 陽 屎 忽 鬼 健 吾：大 阪 觀 光 客 超 過 一 千 萬，我 的 眼 光 被 旅 客 證 實 了

係

Hashtag 做乜鳩呀屌你老母

唔知點解就收嗲啦，擺句屌你老母好撚威？

同條基佬一樣垃撚圾

屌 女人都咪撚俾佢做

垃圾健吾收皮

垃圾健吾開始偷Platform橋去出post，好撚威咩

聽我上過佢堂嘅同學講 佢係堂上串話香港啲學生考完N1日文都係咁差
原黎佢自己去完日本咁耐呢啲簡單日文都解得錯 條友最鍾意無料扮四條踩鳩人